[ 沙田區 ] 8點車公廟

沙田新城市廣場閂門
我地車公廟集合
沙田友岀嚟！！！

自推 1/20

自推 2/20

推

自推 3/20

點會係去車公廟
市中心集合啦

沙新城會閂

自推 4/20

百步梯

自推5/20

車乜撚野公呀屌
百步梯唔得既？

追下post
不分化

百步梯嗰頭冇乜路走

自推 6/20

新城市其已經閂咗
不過冇乜人走咁解

已附圖解釋

自推 7/20

自推 8/20

車公廟四通八達好多

自推 9/20

車公廟都係死路黎

可向上往沙田 下向大圍 側向沙田圍

自推 10/20

俾人包圍走吾到

沙田一定係新城市 車公廟一散就聚唔到人返黎點打

姐係呢加去邊???
新城市定車公廟

你應該唔係沙田人

目前狀況可以先車公廟集合 睇新城市狀況再決定

自推 11/20

自推12/20

新城市乜環境？？？

一個大圍迴旋處成班狗黎 大涌橋成班狗你真係跑去金獅條樓梯上新田圍 一係80k總站 上獅子山

From 612 reminder

自推 13/20

死守NTP

不死守

你地有人佢點落閘 夠人多就得

自推 14/20

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

自推 15/20

自推 16/20

From 612 Reminder

屌caption 錯左

行動post要推啊！！！

傻！直接新城市
車公冇咩用，分散仲衰

閂緊啦

直接上獅子山走啦無錯 係行路過獅隧

自推 17/20